一邊柯屎一邊食野之反思

大家平時會唔會遇到咁既情況：
岩岩買完野食番屋企之後突然好大陣便意，忍唔撚住果type，但係你d野食要趁熱先好食，咁會唔會選擇一路食飯一路柯屎呢
咁岩岩我就買左漢堡同薯條啦，而薯條呢就一定要趁熱食嫁啦 （凍既薯條狗也不屌）
所以呢家我就係廁所到開post同埋食野 唔知大家點睇？

進食同排泄都係人類既基本需求之一 亦都係每人每日既例行公事 咁夾埋一齊做唔多唔少都可以省番d時間 多左時間做其他野 一寸光陰一寸金係人明白嫁啦 人地柯屎果陣你溫書／做野 咁香港呢個咁大競爭既環境下 我就覺得有何不何呢 應該係話如果我早d發現呢個道理 可能我已經溝到女上左大學

我柯緊屎順便打埋飛機都仲得